魔警咁唔GUR咪發動玫變囉屌

大把國家都係咁做
唔撚係冇膽下話

乜撚野玫變呀

玫瑰花革命

支持黑警攻入禮賓府，立法會同政總

盧偉聰做臨時大總統
鄧炳強做國防部長
和哥做陸軍司令
何律師做司法部長

第一條法律 幫何律師還錢

真正港獨